有冇人覺得雲貴風係米線中既極品

食到上隱

巴打可否share個bot多一次，我只想用黎mon散裝試用 唔該晒

可以分享埋比我嗎？ TG : mimilovehk